係香港人嘅話，升左iOS13 之後加番個廣東話keyboard

係香港人嘅話，升左iOS13 之後，同我去Setting >General >Keyboard >Keyboards >Add New Keyboard

加番Cantonese, Traditional

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

我要自己加番先有

已加thanks

有冇廣東話拼音？

有啲咩例子係舊倉頡打唔到 廣東話先出到
Sir⻏
木

原來原本個倉頡已經係廣東話

講到香港人，但係用made in 支那既手機

Apple

即刻轉左用廣東話(速成)

你搵部made in hong kong既俾我睇下

速成

個「嘅」字排到最前太好啦 平時搵餐死

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會10.1全民黑衣日

原來呢個世界得番支那同香港

好似無

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日

係香港人, 應該把Language改返English

你自己砌部Made in HK 電話，我立即買！

係囉 呢個好方便

本身用”中文筆畫”
好似自動轉左做”廣東話筆畫”

好 陣間攞新機即整

gboard

係，結論樓主就係大陸人

終於唔使練眼力

係香港人就用iPhone

用開kaliboard...

iPhone 除左可以揀香港做地區，只係得大陸可以揀？

Kaiboard

原來呢個世界淨係得支那同香港

用緊繁體廣東話（速成）

毋忘初衷！
新屋嶺，831太子，721元朗
我要雙普選！！！！

但個keyboard打速成會出支那字 由beta到而家無變過

仲以為內置廣東話輸入法咁開心，都係繼續用返Kaiboard 算

新機default 咗廣東話倉頡

仲有搞掂個掂字同揸車個揸字永遠搵到2046

會有d咩唔同？

Gboard la

支持

lm

用kaiboard最正

咁都要打中文架

agger

邊部機 made in usa
要港行

咁你掉撚哂d支那衫未

得喇得喇
返去睇你既香討喇

google都係
比大陸蝗打得多個AI認左係常用字

又有on9仔唔識英文
分唔到made in china 同 assembled in china

不嬲都無，去開泰國買made in thailand既好過啦，又平又靚，衫褲鞋襪呢d又唔駛個個月買,一年買一兩次都夠

個 os 唔係支那製咪得

支那只係負責組裝，無份設計同研發，全程都係跟返外國畀嘅藍圖製造，唔明問題喺邊

速成
唔識打倉頡

咁你肯定D線唔係支那入?

咁你不如話made in thailand個牌係支那做既....唔係話唔得，不過咁盲拗落去無意思囉

9.29全球反極權集會 聲援維吾爾人!

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

iOS個倉頡好易打，有個「重」碼，可以skip碼
當年 iOS 4未有速成，就係咁練倉頡到依家

請問仲係咪要backup 左先，再update ios, 再restore 先順？

事實係你要完全避開支那係冇可能

搭飛機去買

轉咗 但有咩分別？

想操返倉頡
打得多速成 連隻字點寫都唔太記得

唔該你
又block得

你部電話係咪用緊數碼通

多咗好多廣東話同香港用字

住喺美國嘅香港人表示：美國都買唔到一部機係完全made in USA

點解搵唔到嘅

未升ios13

支那做血汗工廠代工咋 , 傻閪
個品牌美國㗎 , 洗唔洗要人講到咁明 ,
係要人證明你有幾弱智先得既

你用狗啲精造？

你咁撚不滿, 唔應該上連登

支那負責組裝
你睇下部Iphone 背面果行字寫咩?

ios13有冇3d touch

Siri 廣東話 dictation超級垃圾廢

有咩 都係好後

$1

Google Translate繁體字成日出咗好多殘體字出嚟！！

Made in 支那都可以打飛機
支持低工資 少勞工福利 低端技術爲主產業發展

世界工廠仔咁多野講

Cantonese, Traditional - Handwriting

好過你用華為啦

用開kaiboard

請幫推行動post
#重要
「全民議政會」籌備工作組正式成立

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#行動
**大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

*【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【行動post 922和你suck攻略要點】

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

原來呢個世界淨係得made in 支那既電話，唔怪得ifan要含淚用iphone啦

廣東話速成，見到都好感動😭😭

超過五隻字嘅英文 唔好為難人啦

台仔用注音
懷疑速成/倉頡得香港人用

做乜比負皮

唔使自己轉已經係

不嬲打過一次都識得浮上前嫁喎

裏字

打速成搵到眼盲都未搵到

轉倉頡頭一排係辛苦啲 打慣左就好爽

又可以記到個字本身點寫

邊撚個會打拼音

好撚柒呀屌你老母

廣東話拼音都有人用㗎嘛

係吖 但唔知點解佢有時就會去到好後
後到佢前排有好幾隻字係打都未打過都過佢頭
Eg: 邑咱嘧 （依類）

光復香港

on9

推

柒左就潛啦 見到你死撐都老尷..

件衫條線係支那都講得出，仲竟然用支那野果個係道理，反支那果個係柒咗，點同你拗呀大佬，我錯啦，對唔住呀大佬，我潛喇

同以前倉頡有咩分別？

不過速成都係會見到殘體

閣下係用咩手機

佢根本同你default咗本身中文做廣東話(現有kb)
但可能你語言用英文未必識同你轉

sony廢機，希望佢新出果部真係會反省啦

講緊手機啊 支那係咪有份設計同研發iphone啊? 不如講一部支那冇份組裝過嘅手機廠出黎

大把日系機made in japan啦

鬼叫支那係世界工廠咩...

不如廢除粵語好冇

啲配詞OK喎

公司創辦唔係大陸咪得囉

咁啲零件係咪大陸先？
一句講哂 設計研究唔係支那就得

淨會變浄

good

下，錄音打字先正喎

倉頡打到喎

廣東話

最底個日程表未有 929 Anit ChiNazi

支那狗番去你老母個西到啦

原來而家用made in 支那野果d先係正常人，反支那野果d反而係支那狗，笑咗，用i既人logic果然係特別d

不嬲都用廣東話
好正 專登有個廣東話 而唔係中文

但我見preferred language嗰度有得揀返繁體廣東話同繁體中文(香港)，其實有乜分別？

廣東話拼音呀清
唔好見係拼音就盲反啦

iphone有分iphone語言同埋app/網頁語言
你留意下iphone語言個位係冇廣東話，得繁中香港，同埋係少好多語言選擇
換言之上圖呢個位其實只係for app同網頁語言優先次序(佢包括埋iphone語言)
你個情況會係英文行先，上wiki之類嘅網站佢會優先用英文顯示

廣東話字易搵咗

唔洗搵埋右

明白晒

巴打你又係好我咁set?

冇呀 冇搞過
更完自動換左廣東話

一早有

傻鳩p牌仔

下 我ios12，選字同你一樣

一早有啦唔識打字？

用緊kaiboard不轉了

+1

太好了

Google廣東話拼音喺Chrome好好用，但係去到Gboard完全唔係嗰回事

已經陪左我幾代iphone

Ig點都出唔到淨
就算copy&paste

兩個都有用
只可以話chrome版本喺關聯字方面做得好好多
g board嘅習慣就得

Kaiboard is the best
由android轉做iphone 6 好彩有kaiboard

出字建議字廣東話（口語）左

用緊Kaiborad 用唔著